唔好問埋割唔割呢Don9問題

講撚好不割不分化 Don9仔出曬po問你割唔割 dllm前線手足冒著生命危險 幫你衝 幫你擋子彈 你地班仆街就成撚日係屋企打飛機問割唔割 你咩居心啊 當人地係condom？